［I/A] 百魂戰記 今日開ser 畫面好靚 燃燒手機電池

岩岩dl完玩左5分鐘

重課驚？

今晚試

睇落ok 有無多啲介紹

龍之谷製作人做標準韓國驚，一係唔課，一係重課，唔課就用肝刷素材
作為動作驚會考驗操作，要用晒唔同武器，雖然有共鬥但大部份時間都係單機

好食電

係咪無得簡，開頭一定要玩劍

打到其他之後可以轉

lm

留名做老屎忽

重課game 升武器 固定幾種
冇職業分 得啖笑

單機game 輕鬆玩
你咁講除咗D即時對戰類
有咩mobile game唔係重課

已玩過韓版...

暫時玩咗個幾鐘 都係靠肝 每日打下都幾過癮既
畫面 動作都算流暢 單機GAME 無咩需要課

有冇入公會？ 同埋好似冇真人pk?

未入
PK係NPC控制

一開頭見又有連技又合體技唔差，玩到係第4關係咁推圖

隻game都係係咁推圖 升武器玩下運技
得閒開黎過下手癮都幾好

Thanks

我都係玩到第4 玩咗無幾耐

成日無啦啦卡關

單機game都要掃蕩 咁你重要玩D咩

唔夠打？
做下combo 升下裝應該唔難

卡關卡撚到火山個boss
佢實體果陣石化佢， 最後打撚到蛇女死埋
又卡我屌

你有無用碎骨者連技

碎骨姐係咩

無用鎚， 太樣衰

隻game要玩連技
你用死一件武實卡關

屌嬲，
删左

又肝?

點做其他裝 著泥著去都係果件

玩過韓版 記得升風劍同大鎚
盡快搵公會入 溝助手返黎
整裝唔好追legendary 因為好難升上去

副官應該升邊隻先好

開左團
LIHKG
希望我會長玩

睇關做人
打唔同怪要有唔同組合
唔可以用死一樣

有冇tg谷入？

你地有冇用電腦玩？我用bluestacks玩唔到，個畫面縮埋一邊

lm 入左lihkg團 幾好玩

個騎士團得1級滿哂人

話就話LIHKG團
入面D人有幾多個係連登仔
POST都無人推 求其啦

休閒玩家輕輕一推

整極都冇戒指同腰，其他都t4 裝了

整裝係咪all in 60就得？

定有咩策略

屌真
我accept 個時都唔撚知

有冇人開多個團爆曬人？

d人話0:30:61去整會易d出白武
試過係work
唔係重課建議集中刷好一種 突滿先
跟上圖放材料就得

刷到邊件多d就升邊件

Update display card driver，重裝bluestacks，得左

試下先

整緊都突破唔到武器

幾正但幾食電

打完奇美拉係咪爆機？

奇美拉6千幾戰唔知點上

5 千幾就夠打 但討伐唔知

遊戲畫面好正 但係武器系統煩到爆 完全唔知點上手

暈 浮空 擊倒三種狀態各練一把白武
用邊把就取決於你邊把突得最多
然後防具都優先用白裝突滿
最後先到副武 副武突破比較無咁需要

隻game重心都係靠抽 即係潘朵拉系統

其實得幾種武…

入坑，打鬥正到仆街
爽快

真心好玩
後期d連技要有技巧

發現佢連技好有特色，仲有slow motion
動作打鬥，同連技個方真心唔錯

推到多d人玩

▎維護預告💬

《Hundred Soul 百魂戰記》預計在 07/25 09:00 進行伺服器維護作業，預期將會進行 5 小時，維護期間將無法登入遊戲。

➕本次維護新增內容預告：
▪ 涼爽夏天度假泳裝時裝
▪ 涼爽夏天渡假海灘服時裝
▪ 第 7 戰場－黎明冰壁
▪ 裝備 T6
▪ 限時時裝活動－夏日收集相關活動

更多維護詳細內容將於維護完成後公告。

－－－－－－－－－－－－－

▎活動專區

👉 現在創公會群組，還能領額外綠寶石

👉 募集攻略～胖吉小學堂開張😎

👉 粉絲團『讚』起來！破萬讚虛寶送送送！

👉 MyCard儲值好康開跑

－－－－－－－－－－－－－

▎下載／儲值／兌換專區

👉 Google Play 下載：

👉 App Store 下載：

👉 MyCard 網頁儲值：

👉 虛寶序號兌換：

#百魂戰記 #hundredsoul #維護預告 #使用時效型商品前請留意時間喔

有冇團加？

多唔多人玩

係咪因為出左新浮空副官 抽裝係咁出白板浮空劍既

冇人玩

得pve

已經玩厭咗
內容太重複 個協力又廢 又無即時PVP
D人話公會戰都係PVE

Pve死局

咁快 我仲好努力

卡緊隻牛魔王